拿度 VS 費達拿

拿度正皮
費達拿負皮

費達拿球風優雅好多
鍾意費天王多d

反手

覺唔覺得拿度已經過晒高峰
但係費達拿好似長打長有

真係估唔到老啲嘅費達拿臨老先屌打番拿度

拿度今年個態越打越fit
費達拿打完wimbledon好似又回落返少少

btw拿度fan投左fed

今年真係好神奇，睇四大滿貫以為去返十年前，同時都好可惜冇新星夠實力打贏佢地

真係唔知拿度遲d會唔會因傷提早退役

冇屌打 今年都仲係二比二

今年 fed rafa h2h 係3:0

樓上上位巴打係咪誤解左做大滿貫比數

我睇好 A. Zverev 可以接佢地棒

roger既發球真係百看不厭

我知三比零，但最影響歷史地位嘅因素都係大滿貫數，成年都係二比二，大滿貫finals都只係1：0，結果係兩個都令自己歷史地位上升唔少。

如果話呢一年係屌打，咁以前拿度咪叫極度完美屌打費達拿？事實又可唔可以咁講呢？

單手反手

好撚瀟

祖高域

真係鐘意網球嘅人冇可能唔愛費sir
佢嘅所有動作都極瀟灑優雅
再加埋佢個性格

以前rafa真係屌打fed
正如早兩年既djo真係屌打所有人咁濟

拿度球風好霸氣 好野性

係，冇得否認，當時既拿度正手係完全食住老費
我係老費fans都係咁話

點睇祖高域？

我支持親既人都畀你反

沉晒

估唔到咁多年之後
個世界依然係佢地架

一定係費天王
原本以為佢回塘
點知又打翻上嚟
雖然我最鐘意都係Roddick

費sir喇 GOAT

Roger Federer

Rafa 癲峰個陣啲top spin波彈到fed咁高真係屌打
再加上佢嘅體力
Fed今年又屌打返Rafa...始終瀟洒長打長有
今年grand slam比佢地兩個攞晒好似返左十年前咁真係好開心

Djo 有幾年真係好勁...但而家啲狀態
養多排傷都唔知打唔打atp final
利申：djo fan

耆英網球

djo 前兩年完全吊打晒所有人，好屈機

09 Winbodon

我夠擔講2至3年前既djo係open era
以黎最勁，最無得打，最怪物

老費球風真係好優雅
仲要臨老苦練反手

djo兩三年前係屌打所有人 , 但d波悶撚到呢

其實佢都係上年法網後打得唔好, 1年半既時間 d 人就忘記佢過住6年 既 Domination
VS 拿度 & 費達拿 由 負 head to Head 到 而家 正 Head to Head
Prime time 連贏 4大滿貫
佢傷左d人就 覺得 Fedal 返黎啦 ..
的而且確 Fedal 今季 真係無人能敵
但唔好唔記得 , 阻佢地贏 40+ GS 既人唔係度炸
但當然 每個球手都會有傷同低潮既時候 ,
Rafa 能返回 Word #1 Roger @同36歲贏2大滿貫個真係神

識打波既都知 Djo 佢既網球有幾難, 攻守兼備

何況, 現今網球 Rafa 係有最重既Top Spin Forehand
Roger 係有最有最精準既發球 + 峰利既正手

能同佢地抗衡/攻到佢地弱點既球手真係唔多

冇話佢唔勁 , 但悶呢真係

吓，djo fan點會唔知djo收左季

你咁講法拿度防守落spin為主都好悶

rod好撚慘
2009咁都輸番
lead 1set
set2 tb 6比2 4個set point
set 5 係比人break之前個局40比15 2個bp

結果全場比人break一次就輸左
相反自己break左老野2次 得分破左紀錄 都輸

nadal 既話我會覺得睇對手囉 .
好主觀既悶唔悶 , 但djo 同murray 我真係唔想睇

後者
啲動作華麗得黎好實在

djo防反唔會悶

sir就齋守

細個睇新聞成日聽到大力發球羅迪克

全盛費老狂掃大師賽果時 拿度都冇幾何硬地打到同費老h2h 係泥地特別多又食晒咁滯先有咁靚h2h record 之後2個狀態都係此起彼落好難作準

你果d拿度打硬地撞唔到全盛費蛇都搵黎講 睇h2h就明顯rafa高d 定係clay court屌打唔叫做屌打

但發球之外其他都廢

排名前2你想點樣撞到冇4強都幾難有得打 再講屌打足幾年先過到人頭 真係咁屌果幾年就唔駛淨係做泥地王啦

我覺得祖高域高峰個幾年都可以一較高下

個人唔鍾意迪祖
覺得佢打波個態度唔好

有幾？

hters永遠會攞番n年前d野黎講話佢郁下就退賽又扮野

公平講句都唔悶喎 Sir Andy 我都唔覺悶
咩波悶呢Karlovic 對 isner 就

佢 個陣時都未 Gluten free
Btw 發覺香港生活好難gluten feee

冥想大師？定diet

雖然話係泥地王，但係佢今年之前打hard court都係贏得多過fed

真係diet, 話gluten free之後feel到仲多能量

好耐冇睇網球 安德培仲有冇打

張德尊有打

依家呢招唔得啦
發波同volley未食飯咁

大家覺得上海公開賽最後邊個攞

佢戒咗食肉

拿度

唔食肉無前途

費sir又然

費sir屌打爛兜

到底費sir仲可以打幾耐

其實真係幾唔抵，明明今年贏晒拿度，但最後大滿貫都二比二打和，歷史差距好似冇乜影響咁

拿度有奧運

所以投拿度

其實有d驚大滿貫數會比拿度過

係…年年拎泥地…未計其他…

所以今年贏晒都係二比二，都唔知算唔算屌打…